[支持Rthk] 頭條新聞 第14集 - 無掩雞籠

太后與小豪子：無掩雞籠

太后又收到一個包裹，內裡會否是炸彈? 不用擔心，太后生日，有很多人到商場唱歌為太后慶祝，證明大家是多愛太后呢！

【點・知你】要點一首歌給香港人，你會點？

香港面對各種衝擊，這座城是否變了樣？歌手傅珮嘉點唱歌曲《傾城》，唱出對香港過往美好的思念，道出經營餐廳的困難，她亦勉勵香港人，在逆境中要有打不死的精神。

大帥與小豪子：監差會

萬眾期待，監差會的報告終於出台，厚達千多頁，份量十足，主席定幫果然一定幫到手！

記者朋友？

母親節有網民發起多區「和你唱」，入夜後記者被警方包圍截查、多次噴胡椒噴劑。警方指傳媒當天經歷「唔理想」，又稱呼傳媒為「記者朋友」，特首林鄭月娥呼籲雙方開心見誠坐低傾，至於監警會審視警方報告，特首形容是「極有份量的報告」。

（歌曲：側面 主唱：張國榮）

【MY TV SUFFER】

「Lazy拉人」近日得閒四圍行，今集隆重登場﹗《擔心字典》同你講個「打」字，好驚驚呀！

【頭條劇場】未來主人翁？

1978年《小時候》題為《未來主人翁》的一集，志文叔叔為家其和小敏計劃了一個別開生面的旅程，希望這班未來主人翁長大後，擁有多一點美麗的回憶。

最近在限聚令實施下，香港人就過了一個難忘的母親節；另邊廂，特區政府準備「處理」通識科、 DSE歷史必答題被要求取消，我們的未來主人翁，面對怎樣的未來？

太后與包豪星：集體回憶

眼看他起高樓，眼看他宴賓客，眼看他樓塌了，海洋公園充滿集體回憶，難道真的忍心讓它執笠，變成一塊空地？

未來現在學

沒有獨立調查委員會，但Facebook有監察委員會。不久前，Facebook宣佈成立監察委員會以處理投訴或假新聞等，但不同國家對虛擬世界及網絡言論的態度不同，究竟未來的網絡國度，是屬於公司，還是國家所有？

推

推 好睇到仆街
大巴大巴車你老母政府
成個政府扯貓尾
一條試條又踩到你條尾
On lun 9

婆婆果段
哭撚左

Up

要睇

推…

冇人睇?

已睇

支持Rthk

like埋

tks

last push

無了

少人睇

都唔係既 youtube view幾高
係估唔到垃圾+-真係會搞到呢個節目姐

Push

始終收港共水 被搞遲早嘅事